「和理非回合」隨機街訪問百萬人有有無得諗

不過應該要用好大量既人力物力
好似托哥咁既街訪 100萬唔夠就200萬
抽一部分最有價值既 剪成一條中英字幕片擺上youtube 運行一個香港人既Channel
任何香港議題都可以係該頻道提出

香港其實真係好細 但希望星星之火可以燎原

我諗做得成應該都好震撼
和理非唔可以靠被動接觸 民間記者會都未必個個知

大家加油

該channel就係民意代表